大學生向公司舉報她母親支持川普 導致她母親被解僱

一名美國大學生向她母親的公司舉報她母親支持川普，導致她母親被解僱，全家人生活陷入困境，她也交不起學費了，她在網上展開眾籌。有人說美國也出現總加速師了，帶領全社會踩油門左轉。

As you may know from recent twitter and news sources I have called out my mother for her actions. At the moment I have no idea how I will be paying for college as I have little financial support. I have a dream of one day becoming a lawyer but I need help to get there. I hope to attend college and then go into the peace corps. Eventually I hope to enter into law school. I want to make the world a better place I just need some help

真係支那式批鬥

香港又係咁 黃？！即炒

痴撚線 唉

等啲左膠都享受下文化大革命

超光速主義

[⇩ '民主'左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

㩒入去睇又真係有幾多人donate

咁又唔洗做又有人爭取捐錢俾佢cls

想做作家了